Sofi vs 富牛

統計下邊間最多連登仔用
邊間先係平價首選
Sofi
富牛

sofi美股零佣 居然冇手足用

sofi 成日死 ser

利申：用sofi 買，支牛睇

養老股用 短炒乜都冇點用

尋日買美股成個SOFI死左SER
想問下買美股仲有咩選擇
唔想用支牛

我都揾緊

支牛手續費好貴

平心而論支牛唔係貴 交易一次$2US?
但有巴打講過佢都係用IB係backend交易
所以點解我唔用ib

不過有冇其他平台介紹
Firsttrade都有諗過 但匯款都幾貴
又唔可以買下港女又美女

sofi都唔完整, 冇盤前,盤後, 落盤慢, 死ser, 集郵/月供一流, day trade就難.

但係平心而論我覺得支牛個畀面同美股報價真係一流仲未搵到有一間可以取代支牛

所以我都用支牛睇價 SOFI落單
但尋日SOFI既表演令我諗起一通

2020年都仲用支那牛

sofi 港股係唔係0佣金?

支牛唔係1鎂手續費咩？

Sofi 只岩長倉

月供sofi

支牛係買賣各2 usd
如果股數多就再加錢

小弟本少，計percentage 就貴

放幾日都ok 嘅

買賣各2 usd

股數多就再加錢

想知美股有咩可以睇價
sofi好難睇

睇落長線就Sofi 短炒就支牛

支牛睇

sofi 買

睇價只會用牛牛 其他真係

港美都係

$15港幣叫手續費貴？

垃圾sofi琴日買美女由高位跌到最低都未賣到dllm

其實佢哋用咩system

其實最擔心間野執左會唔會攞得返

老實講 支牛一定係最好用

IB FT TD CS

clearing用呢間
嗰app背後嗰系統用amazon web services

即係可以無SIPC
咁支牛憑咩話自己有

其實支牛都冇
之前有巴打出過po支牛喺用IB做clearing
同埋喺香港註冊既包括IBHK CSHK都一樣

唔會掛 咁大間公司

雷曼都可以執，呢d會執有幾奇

其實就算HSBC 都係用美國公司做clearing

點解連登仔成日咁驚証券行執笠

睇價我用yahoo財經，每隻股都有討論區，啲美國佬tips好準

SOFI幫我係最高位買入左

HK保15萬定50萬
US就唔保

sofi我又覺得ok，本身諗住開ib而家都懶

支牛根本冇
邊到講佢有

amazon web services
尋日都LAG到死
但支牛冇事

50萬

thanks 巴打
本少最好FT?
我研究下先

之前有人話問支牛話有

計本金嘅percentage 就貴啦

比其他平台又貴d 雖然係好用

我都用investing嗰啲
睇圖用翻呢啲先正路

都唔知佢地驚乜
成日計住手續費 個本一定唔會大得去邊

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

唔知喺打手定新手
又要計住晒嗰十零廿蚊手續費
但又唔睇清楚啲條款細則，又唔知點落盤
就喺度屌晒鬼

利申：本少所以十幾蚊都畀唔起，所以用sofi

嗰po最後不了了之
Sofi呢啲就誠實喇

本少用呢d係岩。好似上面果條傻9成日係到諗執唔執笠真係好撚on9

HSBC 都有機會比美國制裁執笠啦

本少咪貴lo

因為首先呢D公司可以話執就執. 第二佢唔係香港上市...佢有咩事你真係唔知點追....第三佢真係執左政府點保你50萬...

今日課金星期一趕唔趕得切抽京東

牛牛真心好用，又快又有串流報價
修改落盤又易，我都想搵代替品，但搵唔到

希望有野可以打低富途

Sofi係平 市價都要等幾分鐘

樓上話人地怕執係on9 既到時真係執左攞唔返錢到時唔好係度叫慘....

Day trade用SoFi 會想死，長倉就無咩所謂

某高層都暗示過
富途係無限資金開發新功能
本地券商冇可能做到
做到都冇人用,費用一定貴到癲

尋晚sofi咪賣唔到盤，改唔到價，話market too hot
自己去苦主區睇下
為慳果小小隨時蝕到你媽都無

IB
eToro(當然同IB唔同級數)

牛牛應該有賣平台授權出去搵錢
呢兩年勁多平台好撚似牛牛

支牛美國上市，驚乜春

仲有邊個？想試下

SOFI 尋日同前日都死 我打上去問佢話個市太hot

個市太hot所以幫你溶斷咗
好彩我用ft

我本身用ft

Firstrade

笑了 LK夠美國上市

想問sofi夠25000usd
係咪冇t+0限制

sofi 功能同支牛無得比，利申用齊兩隻

係，有時交易會慢，只是貪佢有舊爛肉食先申請

正確

直程係美股版一通

唔係好難睇，係睇唔撚到

好彩嗰陣時申請有肉 而家申請得返可樂 同amd

KO 唔申請啦

支牛好用啲

TD個Thinkorswim睇圖都好正

你地敢唔敢放好多錢入sofi?

已all-in

想問下其實政府話保50萬，係咪剩係計港股，如果我買曬美股轉曬美金，就算間卷商執咗，政府都唔會保？

美股唔係保障範圍入面

咁支牛買賣港股駛唔駛收費？

一通邊有死SER 死既都係M.版

我擺左一手261係支牛

其餘全倉係sofi

美股唔包？

sofi 一落單就成交左 不過等好撚耐耐先話你知成交左 好似係咁

有次頂位沽完冇反應 隔5分鐘先話我知 但個價都係頂位附近

我就用開市價 限價就仆得街

網頁版都會死

近哩幾年冇試過 係11-13年就成日死

我之前市價入然後佢pending

例如：$20放

佢pending 又 cancel 唔到

最後等左5 min $19 同我放左

可能server太多人就有delay 好撚on9 就算平日都唔知咩位放左

呢句野 同 一通會唔會執笠一樣 都係講左好多年

美股只受SIPC保障，美國嘅sofi就有SIPC，香港嘅就無

咁汁粒我啲美股咪收皮？

可以咁講, 不過唔係咁容易執嘅

咁驚你開離岸啦

Sofi唔可以盤前盤後交易？

未有

富途個app設計同功能事實上暫時係最好 屌還屌

用sofi慳個少少 一死機就輸到on9

希望sofi 可以改下

想請教一下
我都係鐘意長揸股票嘅人
於是上星期開咗SoFi，跟開戶教學果陣塞左10k HKD落去
不過最近中美火藥味濃，打算觀望一陣先再入市
SoFi有冇要求user 一定要係開ac 後某段時間內進行首個交易？
thank you

無

多謝解答

上星期一 1/6 入錢開戶，星期二收到確認電話, 星期四已經用到, 星期五重拎埋 Beyond Meat~ Go Go Go

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

想問下sofi點抽新股

用sofi市價永遠都係最高價幫你入

我覺得係 Thinkorswim

上星期一 1/6 入錢開戶，星期二收到確認電話, 星期四已經用到, 星期五重拎埋 Beyond Meat~ Go Go Go

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

排隊
5個quota未用過 一齊賺20分換股票

Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

邊撚個話牛牛平
我買期權 成20幾美金一次
買正股 加槓桿都要成7-8蚊美金

正負皮數同實際連登仔用戶量成反比

用Robinhood la

etoro唔係cfd嚟咩

Ching 識唔識寫thinkscript?

撘單問 td 想整algo trade 點樣先搞到，佢冇類似ib api 果類
唔好問我點解唔用ib , 我有ib 不過某D原因唔用得

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

仲未成功推薦

SOFI自動幫你熔斷 你用埋我個份

用左半個月sofi 美股報價delay到傻

半個月死左兩次server 仲要止蝕盤又冇 唔通成晚望實個市 盤前又冇 垃圾到

仲有 市價盤永遠都最高位落左 都唔知係咪靠呢到抽水所以免佣

仲有5個邀請空位
嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

知唔知咩叫市價盤

Sofi 買港股有平台費?

好似無

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

未申請可以考慮下，5個位未用過

Sofi margin rate?

用華盛

由8仔送Facebook股票年代開始用
嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

Mac/pc用牛睇價
電話Sofi入貨

都等左幾耐下先開到

新開排隊先～～ 大把quota

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

竟然有 但支牛係香港公司wor

連登仔最愛既SIPC

Sofi冇盤前，唔係幾好

想開戶嘅可以喺download SoFi app前 或者del app後 㩒一㩒條link 開咗戶就有分送！

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

大家sofi開户等左幾耐

4日

可以

一個禮拜

有冇人up咗上ios14
用唔用到

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

5個quota

sofi兌美金抵唔抵？
定大家兌咗直接入美金落去？

富途睇 sofi 買

富牛有咩唔好

sofi sofi sofi

中資背景

滙率貴
利申：sofi用戶

富咩牛 支牛就支牛la

咁其實sofi點賺錢

有冇人知無美金户口係咪唔可以拎返佢送個一股出嚟？

賣咗佢 係入面轉做hkd再拎出嚟

thanks

一個禮拜算快，佢玩左我兩個禮拜
搞到TSLA BA 開撚晒車

你可以加多個銀行戶口係有美金既 直出咪得

利申 加左個Hsbc戶口

但係佢要我入1300usd先

FT

咁ft都係姐